{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036908",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D600729",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "낭만팥집"
    },
    "text": "「浪漫小豆屋\\n\n済州西帰浦市東紅洞92-12\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、11:00~22:00、火曜日休み、20席/部屋:部屋なし、甘いカキ氷が味わえる'浪漫小豆屋'。 済州島西帰浦市に位置する「浪漫小豆屋」は、可愛らしい小物でいっぱいのインテリアが施されている。 100%国産小豆で直接煮込んだかき氷がここの代表メニュー。 昔の思い出を呼び起こす人気メニューだ。 また、小豆ラテ、きな粉餅トルティーヤピザなど伝統的な韓国の食材を利用しておいしいデザートを作って提供している。 少し変わったデザートを味わいたいなら、「浪漫小豆屋」に足を運んでみてはいかがだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "浪漫小豆屋はどこにありますか？",
            "answer": "浪漫小豆屋は済州西帰浦市東紅洞92-12にあります。"
        },
        {
            "question": "浪漫小豆屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "浪漫小豆屋の営業時間は11時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "浪漫小豆屋は火曜日は休みですか？",
            "answer": "はい、浪漫小豆屋は火曜日が休みです。"
        },
        {
            "question": "浪漫小豆屋の席数は何席ありますか？",
            "answer": "浪漫小豆屋は20席あります。"
        },
        {
            "question": "浪漫小豆屋では甘いカキ氷が味わえますか？",
            "answer": "はい、浪漫小豆屋では甘いカキ氷が味わえます。"
        },
        {
            "question": "浪漫小豆屋の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "浪漫小豆屋の代表メニューは100%国産小豆で直接煮込んだかき氷です。"
        },
        {
            "question": "浪漫小豆屋ではどんなデザートが提供されていますか？",
            "answer": "浪漫小豆屋では小豆ラテ、きな粉餅トルティーヤピザなど伝統的な韓国の食材を利用したおいしいデザートが提供されています。"
        },
        {
            "question": "浪漫小豆屋のインテリアはどのような感じですか？",
            "answer": "浪漫小豆屋のインテリアは可愛らしい小物でいっぱいで、昔の思い出を呼び起こす雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "浪漫小豆屋は部屋がありますか？",
            "answer": "いいえ、浪漫小豆屋には部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "浪漫小豆屋で味わえる少し変わったデザートはありますか？",
            "answer": "はい、浪漫小豆屋では少し変わったデザートも味わうことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 207,
        "QA": 359
    }
}